今日2月9,仲有一曰月10,印度神童跪拜區

美股尋晚最後一粒鐘好撚強勢
到底直沖4萬定轉落2萬呢
印度神童跪拜區
答案將會係2月11日(香港)揭曉

留名bin c

老實講, 我渴望深度回調教訓下班牛市股神
SH派

有班牛市股神上兩個星期已經清左倉轉哂去gme啦

lm

留名跟進

唔夠慘痛

HERE TO WIN !

好期待2月10

垃圾神童

崩盤好似唔咁解wor ching